## Welkom...

...op mijn pagina. Hier houd ik blogs bij van mijn 'challenges' (projecten) als CMD student.
Wekelijks plaats ik kleine updates over mijn voortgang en mijn bevindingen tijdens het ontwerpproces.

MVG, Sam
